中國full gear 進軍日本

包實d唔好播毒

日本驚佢地播毒多D！

武漢肺炎源頭係支.gif

蘋果又傻咗
呢個psyga嚟
演員係何潤東
所以喺中共角度真係中國人

支持中國 熱愛國家

日本邀請支那已經on9

希望佢地失誤斷手斷腳

幪面超人555劇場版